一講黃毓民 實有人幫佢兜國民黨上腦

實有人幫佢兜因為國民黨
毓民太忠心
毓民太念舊
毓民知恩圖報
完全學曬大陸白事紅事辦

一直以嚟好多人唔信 黃毓民親共
韓國瑜事件完全表露無遺 徹底露餡

早前已經叫台灣接受一國兩制 同大陸一個口徑

只是不願相信教主投共既事實而己

幾年前已經係 當時冇人信 成日借班後生過橋 我一早喺高登已經踢爆 但係當時個個以為我係另類

有冇畀人標籤做人社狗

同何志光條癲佬用反資本主義呢個on9理由投共一樣，唯一分別就係有班教徒幫佢死撐

黃毓狗每次同啲人反面嗰陣 班賤種狗都喺度兜話咩教主冇帶眼識人/信錯人/太仁慈/仆街磁石添啦
佢地狗主就實冇錯嘅 只係其他人反骨咋

有 前幾日喺高登講兩句已經畀人話我係人社

何志光我都覺得好出奇 當日特登喺大陸傳媒面前 搞鳩個五歲細路女 內銷返大陸引起哄動

實有班依啲人而且唔係少數 每人發動指揮 我真係唔信

自無

何謂投共？最初的時候，國共係飲同一奶水大！

下次佢幫NEW BEYOND護航都得

係咪不用分得那麼細

韓國瑜唔理佢

但佢仍瘋狂奶韓國瑜

好核突

有充分的歷史證明，但呢家台灣無人願意提。

“既給投錢，又提供大量武器，蘇聯對黃埔軍校的投資最終證明賺大了”

黃埔軍校第一任教育長王柏齡在《黃埔軍校創始之回憶》中說：第一批蘇聯軍火就有長槍八千支，小手槍十支。八千支俄式步槍均配有刺刀，每槍有五百發子彈。學員們個個歡天喜地，說：「今後我們不愁了，革命有本錢了。」

睇佢點搞散反對派就知啦 去到邊分裂到邊

我有睇歷史
知道聯俄容共
周恩來都是黃埔啦

所以投共一詞根本不成立，大家都係同一條根，同一棵樹生長出黎，無話邊個投向邊個。

都係架
董家, 白粉馬家, 新記向家
以前咪又係國民黨啲人

如果風水輪流轉，未來變成國強共弱，這些人又可以換邊，絕對無問題。

就好似樹向著太陽的方向生長的道理一樣。

國共大概本質是大中華膠
思維應是共通